狗掉催淚彈上添馬公園 和理非老弱都唔放過

source 蘋果live